屌閪就大大力 出糧又冇伙食

係觀塘見到

好差, 好唔工整